它是和炸雞一起吃的，炸雞是典型的南方人的最愛，但麵糊中添加了味噌。 在Jackie，食物是對話的催化劑Evan Caplan, 2020年9月24日，華盛頓刀鋒報 
 更快的快球速度通常會使擊球手更容易搖擺，在變化球和變速球上也容易失手，在德格羅姆的例子中，這些球的速度比一些投手的快球更快。 雅各布·德格羅姆一直投得更快，特拉維斯·薩奇克，2020年9月17日 
 這個煎鍋配有一個木製的麵糊撒佈器和抹刀，幫助您在幾秒鐘內完成可麗餅的烹飪。 你將用於早餐，午餐和晚餐|科普商業團隊|020年9月3日|科普 
 表面是理想的滑動和投擲可麗麵糊輕鬆。 你將用於早餐，午餐和晚餐|科普商業團隊|020年9月3日|科普 
 投手們將旋轉球轉化為幫助擊球手出局的移動能力各不相同。 是什麼給了左撇子投手優勢? Guy Molyneux | 2020年8月17日| 
 把麵糊分成準備好的小模子，把小模子放在烤盤上，烤20分鐘左右。 製作“The Chew’s”卡拉·霍爾粘稠太妃布丁|卡拉·霍爾| 2014年12月28日|每日野獸 
 現在你可以滾動到食譜的下一個方向，而不會把麵糊或醬汁弄得到處都是。 《每日野獸》2014年節日禮物指南:送給生活中的理查德·亨德里克斯 
 在第13局，紅襪隊的擊球手在左外野線打出一個球，隊長前去接球。 德瑞克·基特十大難忘亮點(視頻)|傑克·霍爾姆斯| 2014年9月29日|每日野獸 
 每個擊球手，都是用快球打出好球或彈出球，然後用變速球打出滾地球出局。 真正的吉姆·帕爾默請站起來|湯姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野獸 
 在滿壘的情況下，最終理性的帕爾默總是把每一個球都扔到角落裡——即使擊球手有三個球。 真正的吉姆·帕爾默請站起來|湯姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野獸 
 幾個男孩開始砸牆; 另一些人走近窗戶，爬上去把臉貼在窗玻璃上。 更糟糕的是亞歷山大·蘭格·基蘭德 
 巴德把他的熱餅翻了個身，惡狠狠地一翻，更多的麵糊濺到了爐子上。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 如果不是蓋子意外地掉了下來，罐裡一半的東西都流進了麵糊裡，一切可能會很順利。 《道爾頓小道上的淘金記》阿瑟·r·湯普森 
 蘇格蘭人撤退到他們的城堡裡，諾里斯用從船上拿來的兩門重炮開始猛擊城堡。 都鐸王朝下的愛爾蘭，卷二(三)|理查德·巴格韋爾 
 “把你們所有的大炮對準這座城市，把它打下來，”這是下達給炮兵總司令亨特將軍的命令。 61年男孩|查爾斯·卡爾頓·科芬。